玩MH無咗以前細個玩個種感覺

一開始以為係改動咗系統 依家先發覺係自己無曬朋友了

上網連線同人打同係老麥打爭好遠

啱啱出個時都仲有幾個朋友有玩
依家啲frd掛住返工拍拖 得我一個仲繼續打機

玩switch版咪得

真
上網打冇交流
唔撚好玩

買咗switch都係無朋友 哈哈哈哈

MHW出，搵返兩個中學同學玩

真，果陣個個都玩
而家得翻自己

係少咗人打機 定係得自己未長大

咁我本身班fd係冇打開機純粹跟風
雖然單機冇乜所謂，不過都真係幾想有人一齊玩

我應該都係 得自己做毒撚 22都仲a0

晚晚開party打都ok
雖然帶以前麥記4個打咁爽
但隻驚真係進化左好多

咁又唔關a唔a0事既

落m記打真係好正

仲有人可以人可以開party已經幸福

物故人非

根本唔關有冇朋友嘅事
就算去群組約一齊玩
你都會好快覺得孤單
事實上太多人都只係同玩開嘅玩
就算你用笛純奶輔助都唔會玩得耐
反而你去街場同一班唔識嘅人
都唔會覺得悶 朋友最難係熟絡

上網搵D group唔難呀
現實既朋友得一個有玩咋

一齊打？

咁都講到去A0

無女朋友咪可以係咁打機

STEAM買唔買好冰原

樓豬一齊挽？

細細個個時約出嚟面對面玩 吹下水咁就一日
E家 放工返屋企已經累到機都唔想開 加上D戰友都有自己嘅生活 就算變左online連都好難約到